2019年目標 一年減20磅

上年聖誕節去了北海道， 暴飲暴食， 搞到肥咗10磅。
我本身都205磅肥中佬，宜家仲衰， 215磅添。
上禮拜日 同老婆散步慢跑，
老婆話要我到四月就36嵗 （3輪， 12年/輪） 的年紀，
要認真減肥。今年減20磅， 以後每年10磅。

宜家每日目標都係12000 步。
行路返工 半小時 3500 步， 中午快行 一小時 8000 步。
每星期兩次做初級重力訓練。做完就食高蛋白質食物，例如豬扒、鷄蛋。
每星期兩次夜晚skip 晚餐，算係1/3斷食， 加快燃燒脂肪速度。

減肥要夠狠心。
減肥要少食、多動、有恆心。

加油巴打, 我都同你一樣, 26歲, 220lb 1m8

巴打加油
希望你唔好set得太harsh而減一陣就頂唔順打回原形
只要均衡飲食, 每日都做運動 (每日10分鍾好過假期先做1個鐘), 畀啲耐性同堅持就會成功
減肥係幾辛苦, 但減完個人健康咗精神咗有自信咗, 之前啲辛苦絕對值得
利申: 190->140